Long D 討論, 自虐中

我同佢識左就來一年, 3個月前佢去working holiday, 大家都同意之後番到來之後實行原來既計劃.
點知去左2個月, 佢開始HEA 覆, 去到後面話淡左. 然後話佢自己其實都仲有野心, 唔想拖住, 但佢自己又講過話冇對象. 當我試過大半日唔覆佢, 佢係有搵我既, 咁即係點....
心灰的人上

唔得閒

就散

利申： 情況一樣 早幾日散左

講下